====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Son objet ne serait plus de projeter une image centraliste du pays , comme dans les années 1960 à 1980 , mais de mettre en dialogue et en réseau les villes et les territoires pour repenser globalement la dynamique des mobilités , des inégalités , des handicaps et des promesses d ' une France diverse et néanmoins solidaire , profondément unifiée par toutes sortes de flux et qui devrait retrouver le chemin d ' un récit partagé .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['dans les années 1960']
adverbiaux_localisation_temporelle::1::['dans les années 1960']
adverbiaux_pointage_absolu::1::['dans les années 1960']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_id::1::['dans les années 1960']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['dans les années 1960']
adverbiaux_loc_temp_pointage_absolu::1::['dans les années 1960']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['dans les années 1960']
adverbiaux_localisation_temporelle::1::['dans les années 1960']
adverbiaux_pointage_absolu::1::['dans les années 1960']
adverbiaux_loc_temp_focalisation_id::1::['dans les années 1960']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['dans les années 1960']
adverbiaux_loc_temp_pointage_absolu::1::['dans les années 1960']
Total feature counts: 6

